今晚戴巴拿將夥拍美斯，出線穩了

史卡朗尼暗示戴巴拿將夥拍美斯

【Now Sports-體育】阿根廷國家隊主帥史卡朗尼揚言球員心理上狀態良好，有信心可打敗卡塔爾晉級，並暗示保羅戴巴拿有望正選。

「從精神上及心理上看，我們處於良好狀態，因為我們只要能夠勝出就能夠晉身下一圈。」史卡朗尼在阿根廷周日B組賽鬥卡塔爾前說。阿根廷兩戰得1分，暫列B組榜尾，由於A組的秘魯被巴西大炒5:0淪至第3名，只得4分而得失球差-2，在最佳兩支第3名球隊都可出線賽制下，實際上阿根廷贏波（目前得失球差為-2），就肯定可晉級。 阿根廷首兩場分組賽，只憑美斯射入一球12碼，其餘鋒將顆粒無收，被問到保羅戴巴拿（Paulo Dybala）可有機會正選與美斯掛帥時，史卡朗尼說：「他們可以並肩作戰，他倆都是頂尖球員，需要合作，之前兩人合作不多，但只要協調就能夠做到。」 效力祖雲達斯的戴巴拿，首兩場分組賽都只列後備。

唔出Foyth都係會失波

只要足球上帝願意，他隨時能終結比賽

美斯心理上狀態良好，有信心可打敗卡塔爾晉級

美斯隊友咁廢 出邊個都無乜分別

有點期待 呢三箭頭好少見

過街老鼠仲出黎

要攻架啦，唔攻真係收得皮

總之出廢老美斯就輸撚硬 要成隊人配合件垃圾

呀sir

應該踢埋下屆先退

好命既可以踢埋世界杯

呀sir得閒幫伙記抺牆啦

打和都當你贏 仲話出線

佢地兩個場上會唔會打架?

樓主慈母

good evening sir

啊蛇辛苦了

9硬蛇摘哂波台手足既名未

卡塔爾咁垃圾
贏少過3粒都唔出線

鳩蛇

咁得閒睇足球新聞，不如諗下點清潔返個狗竇無咁臭啦

你地誤會晒啦
我唔係黑警呀屌

一時唔偷雞就做保長

鳩硬sir食左飯未

卡塔爾仲要諗贏唔嬴到，番屋企食屎啦